 16:00, 25 февраля 2019
Получивший пощечину отАлександра Емельяненко вступился забойца
Посетитель мастер-класса российского бойца смешанного стиля (MMA) Александра Емельяненко прокомментировал инцидент, в котором он получил пощечину от спортсмена. Об этом он сообщил в своем Instagram-аккаунте.Молодой человек отметил, что неудачно пошутил в адрес 37-летнего бойца. По его мнению, эпизод является «мелким инцидентом» и не достоин внимания со стороны СМИ и общественности. «Не ведитесь на всякую ерунду. Кстати, тренировка отличная была. Всем спорта и спокойствия», — заключил он.24 февраля в сети появились кадры, на которых Емельяненко наносит удар партнеру по мастер-классу. Поведение бойца вызвало неоднозначную реакцию в социальных сетях.Емельяненко — действующий боец MMA. Он одержал 28 побед и потерпел 7 поражений.
